【中上男神張伯倫】阿仙奴16-17球迷吹水區 IV

1

張伯倫好波

認同

得1000...

#1 cut quote ah ching

1001 wor

廢翼

留名

又fail

Chapecoense players who didn't travel with the team in their dressing room. Heartbreaking.

是旦了 反正阿狗和me都係柒

睇撚死人😵😵😵

浅野拓磨入得2球

迷山黨員華麗留名
btw 果邊個post好似冇哂人咁既
定成個波台都冇哂人

U = 7 ar dog =/= 7

得返乜q高貝利同豬蛇

辛洛高有矛借走

轉個ac都卡

迷禾黨

辣殺矛人理

米八 我地澳門又派九千

邊個迷戀我

TEST

me

其實高登好多時熱鬧都係靠波台手足推出黎，又或者靠波台d手足去搞事

澳門狗

都係改番短少少個名先
btw 有冇ios手足幫手睇睇我個會員num係幾多

是但啦 反正日本仔係爺爺手下都唔會有咩作為

34793

#34793

買左又唔用

膠post係ge

下場同跳跳苦/破處永一樣

高登近幾年都好少見有認真post, 起碼以前得閑舉下鐵呢d高汁學野post都唔見有

究竟我廠贊仔勁定曼記華西/大米勁

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 15h15 hours ago

Ft. Arsenal U23 3 Leicester U23 0. Nketiah the hat trick hero. Nelson and Willock impressive. Good team performance.

Nketiah's hat-trick is the first scored by an Arsenal player at this level since Alex Iwobi against Stoke in 2015.

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 14h14 hours ago

Arsenal up to fourth in Premier League 2, having won their last three games.

攞垃圾同正常人比-.-

贊子應該勁過仙樂都

保特又踩我廠球員，4 man dog

躝

同狗比 可以點比

😝😝

訓身左呢邊了，個邊依家咩環境？好似話好多林狗打手？

me 呢？

好靜

34934

大把早洩打手啦

講事實刀要比人吊

Football Funnys ‏@FootballFunnys
One is the fastest man in history, the other is Usain Bolt....

又唔cut quote

死獌狗quote完改禾地表情有乜居心

含撚狗都有打手 就快樓下執紙皮個廢婆都有打手

毒狗黎左未

禾吾是49000牙

thx

過到呢邊又唔係講波

雜種
又獌又阿又拿玻里

ching I am back

做愛需要力氣別要懶

家獀應該無isp

冰個牙

Scouted Football ‏@ScoutedFtbl 9m9 minutes ago

Takuma Asano (22) v Nürnberg:

67.6% pass accuracy
61 touches
3 aerial duels won
3 tackles
3 shots; 2 on target
2 key passes
1 goal
1 assist

無人識

ching 個邊矛晒人

用左幾個鐘，有時都會開錯lihk
不過一入post見咁慢就知開錯左
用落app介面一樣，而且又快d

Mattias Karén ‏@MattiasKaren
Hector Bellerin says he'll be back on the pitch "in less than four weeks." Wenger said four weeks on November 17...

有人撐早洩都bam

比子

Messi Minutes ‏@MessiMinutes 15h15 hours ago

A Bola say Arsenal and Man United are two of the clubs chasing Gelson Martins, who is due for showdown talks with Sporting this week.

debuchy

手足好
新會員留名
迷基迷雲派弟子

禾地四子齊人

迷基幾好，迷雲就不了

JG

迷雲就吾使躝

布b嚟咗未

迷雲反雲一家親先岩

ObjectiveFootball ‏@ObjectiveFooty 16h

Highest PDO on record? Arsenal 16/17 powered by a ridiculous scoring%
I'm guessing that scoring% doesn't hold.

Scoring% = Goals For/SoT For
Save% = 100-Goals Against/SoT Against

大家都是an狗，不用分得那麼細

周中聯賽盃阿仙奴將鬥修咸頓，惟基奧特亦可能無緣上陣，因雲格表明他有輕傷在身，「他大腿有些問題，我們要檢查後再作決定。」

清識波

布b係第一批上岸但又成日探手足

小薯留名
(利申迷雲)

禾確特：基奧特不快屬正常

基奧特右邊大腿拉傷,唔知係咪因為助攻山狗個球

前曼聯中場鄧菲批評利物浦正選門將卡利奧斯，並認為高普應該選回米洛列特。

基奧特唔算慢la

David Ornstein ‏@bbcsport_david 18h18 hours ago

Gareth Southgate's appointment as permanent England manager expected to be rubber-stamped when full FA board meets at Wembley on Wednesday

其實係講基佬打後備不快

其實布仔係搵sp

咩x 野中上男神張伯倫牙

check

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 18h18 hours ago

Maitland-Niles, Mavididi, Bielik, M. Bola and Macey not involved. Suggests they will be in the squad to face Southampton on Wednesday.

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 18h18 hours ago

@jeorgebird Possibly Hinds as well

我屌晒你哋屎忽

迷雲

好滾動呀

頭七

聯賽盃要出局了...

clippers 今年會有冠軍

教授或默許山齊士加薪

淨返kiss狗

Héctor Bellerín on his recovery: "It's going really good, better than I expected. It is a hard injury to recover from & a bit painful."

Bellerín: "But I am going to try to be running from this week & hopefully I'll be back on the pitch in less than four weeks."

十一月，對普通人來說只是一個普通人來說沒有特別意義，但如果是阿仙奴球員來說簡直是一個惡夢。因為這個月份好像有一股魔咒存在著，阿仙奴到十一月時表現會突然下滑，由好變差。

Ching識波

唔係啦，唔似其他手足淨係笑

呢個世界公平咩？！
尋日一登入就中bug
搞到依家先過到檔

零四多好仲撐緊

抵啦

真

食屎啦你

留返個post比作同齊昕談心

佢

波縮

下晝mon post嗰陣發現啲人生贏家笑我笑得好開心
希望皇天擊殺呢班契弟

典解你地唔撐牙joe,支持翻版貨

保特

上到咪算囉

afcstuff ‏@afcstuff 14m14 minutes ago

Héctor Bellerín on his recovery: "It's going really good, better than I expected. It is a hard injury to recover from & a bit painful." #afc

Bellerín: "But I am going to try to be running from this week & hopefully I'll be back on the pitch in less than four weeks." #afc

你po d料無人睇

其實網頁版高登都係慢到西咁
lihkg開埋真係完全屌打

Good taste

1月見

有冇人知山神張相個肥婆係佢條女定親戚？

見燈膽多過見字，咁既垃圾你上撚埋我個份

唔post 了， 你地post, 我睇算

比子
都係an先係一家人

四球條女

網頁版高登forum15 咩事都無
唔係慢

我有睇架

成個阿狗po搬遷左過黎
好似未見家嫂叔公同利3 Ching
重有MF

Lucas is ready to make his comeback in League Cup quarter-final against Southampton; Giroud is unlikely to be risked. #Arsenal [Telegraph]

Pro?

Mf 終於可以反攻阿post 了 （高登個個）

MF

贊仔

終於

聽講井狗佔領左動漫台

終於唔係買黎擺

an狗報到

啦支

Fifa成日迫害禾

Lucas Pérez ‏@LP10oficial
Cuantas familias rotas en unos segundos, cuánto dolor. Lamentó el accidente aéreo y lo sufrido por #Chapecoense. Fuerza a las familias DEP

How many broken families in a few seconds, how much pain. He lamented the crash and suffered by #Chapecoense. Strength to DEP families

現時被棄用只是短暫休息 好快番來拯救阿狗

Joe話會有個新既高登app
如果係好用既話
會唔會又番曬去

不了

不了
呢邊自由啲

贊仔復出大演帽子戲法 取得阿仙奴首個歐聯冠軍

返佢老母西啦，做到咁絕我自己同自己講野都唔撚會返去呀

d人走晒，就算好用都要等
lihkg短期柒獲勁先有人上
莫講話高登本身server廢呢d死症

之前唔係好唔care 架

fifa9???

你吾是曼狗咩，典解成日過嚟牙

有無Fifa 手足可以教我點打贏世界級電腦
次次都俾電腦強姦，全場得一兩腳攻門

保特話人曼狗

pro?

典解話我系保特

比個手制我

ok 保持

屌你老母反骨仔

練下拉空落底
傳中頭錘入is easy

25仔

認真求教

個力度要幾多格
成日都底線傳底

多d同家嫂，拉b 佢地對戰

真人打同電腦打係咪唔同

me weak

我覺得電腦防守好勁

你同拉b 都二個人啦

冇前鋒

Wenger on Debuchy: "Mathieu has a scan today [Tuesday] but we don’t have the results yet."

Wenger: "Lucas is in the squad and we will have a mixture of youth and experience, but still 90 per cent of the first-team squad.”

pro? 夠4個我john

Team news: Lucas, Giroud and Debuchy

ucas is back in our squad for the EFL Cup quarter-final against Southampton.
The striker picked up an ankle injury during our fourth-round win over Reading five weeks ago, but he’s back in time for our next game in the competition.

Olivier Giroud misses out with a slight groin problem, while Mathieu Debuchy has been sidelined by a hamstring injury.

“Mathieu has a scan today [Tuesday] but we don’t have the results yet,” Arsène Wenger told .

“Lucas is in the squad and will will have a mixture of youth and experience, but still 90 per cent of the first-team squad.”

Southampton FC ‏@SouthamptonFC
Puel: "It's an important game. It's an opportunity to try to win something. All my squad is ambitious." #saintsfc

Puel: "Every time we can rotate the team and keep the same philosophy. #Arsenal are the same. It will be a good game of football."

Puel: "It's important to continue to develop young players, and not just from the academy, but the whole team – every player."

兩邊鬥輪換

咁就第四個

係咪玩緊？

而家開機

john
等fifa狗再一次騎劫呢個po

1130 join

開緊game
等埋

返到屋企join

lag

sor
shooting 0

牙joe幾慘 不過事實證明佢唔識經營

其實高登紅都係近10年既事

應該係6-7年前開始紅

莊牙
但我隻人仲係咁on9

你個人都仲係咁on9

Still playing?

玩到幾點左右

羅東

watchdog2有我要真普選同毋忘六四標語

Ubisoft

搞乜鬼

有買

有無圖

join

Testing
有無人記得我 （暗紅）？

Yes

人龍射多d

潛左咁多年水都有人識

he都是老屎忽
六年前是個迷禾

我活躍時
開post果個仲係叫 大波的沙格拿

無記錯你填過會歌

Join now

我踢CB?

大波妹都冇上黎好耐

迷華啊

今集幾好笑, 上集睇達哥勁悶

阿仙奴球員贊堅臣轉行踢左閘
唔好成日失位啦

兩翼出多d波

好多fifa 狗

應該幾季前，有留意post，無留言好耐
新app測試下

阿打442 好過

羅寶頂我唔順
放左我去cb

Hv me

啱啱打完波返到去，pro😙?

Gk

得返gk

5p 死返出去，討論阿la

屌你10條油玩緊，逼禾守龍

On9.....

拉B打中堅
贊錯比maman開角球

我隻人前鋒未必打得掂架

屌你俾你見識禾oooooooooo 0失球

成班fifa 狗

點解咁多fifa狗

因為冇左你

下次john

11條on9打fifa pro

正
Gogogo

咁想睇我表演

睇下最強中堅

笑4

防中一開始掛機

前利物浦中場列納表示阿仙奴是英超聯賽錦標競爭者，最大弱點是中堅梅迪薩卡。

好亂

屌我想offside trap

鬼知咩

Get French Football ‏@GFFN
Abou Diaby: "At Arsenal, there was a moment where I couldn't take it anymore." An incredible France Football interview coming soon on GFFN.

基佬出唔出得切對偉斯咸

屌迷贊唔好打中堅啦

3-0

佢係咪訓佐一年

未知

中堅好波

Lb rb 太上

好波

中堅亂落鏟...

Sor
Btw CB

屌一陣轉迷贊右閘

第一次打cb牙

M4 + G5

防中都太上
一對中堅前面冇人迫搶下

你地仲會唔會繼續玩牙

Same
我拍住布仔打中堅

發生件咁既事 好心痛

11個人個時好性感

左閘防守簡直完美

無夾慣姐

Fifa係pc定PS4?
想join但好忙

一放我去閘 d技術就返哂黎

D2 la

打rb有成7.6分 最高

終於明白Check由軌鋼鐵防線
去到阿狗對住包皮,張柏斯嘅感受

sor

而家先得閒上番黎睇
btw thz
屌 改極啲名都比人用哂 算

Cech

唔記得set proclub camera setting
好撚近

再攻唔入我就上去幫拖

鈀黎話捐40m俾Chapecoense

如果唔係 一定有排頹

呢場波防中冇野做

四萬咁口

中上男神

你地打得幾牙煙

兩個中場打左3場都冇傳過一球比我

而家得傳中先入到波

我遠射好勁架
但我空哂都冇人肯傳

對面無人夠頂............

me打翼好似黑洞咁

打得唔差wo

你勁

free 3分

等陣 hand hand地
入緊

冇左我就贏 代表乜

我冇用過體力

玩到幾點

日出

me 訓了

熱血追和，rjj pass to G lo

Me 2

呢獲咸家產，miss左班機，實比人屌到開花

返工

去邊？

西鐵沙甸魚緊

兆康坐回頭車

渣架

坐小心比廢老批鬥牙

自從上次坐普通位比兩個打壞叫我讓比廢老坐之後 我每日都著短褲紮住個膝頭 就係為左返工放工著得舒服啲咋

比人改哂做

無ps4 無得一齊玩

買啦 好平

好撚眼訓呀呀呀呀

X2

好波 有個波板糖人怒屌條友打尖 好想表揚佢

邊日返工唔眼訓

上次起第一城站都見到

唔想做人了

agger
最慘係搭車冇位坐
有既話可以瞓返幾個字

一間俾d中年老粗打柒佢就好笑

阿姐打尖比佢地驅趕 都講哂粗口想開拖咁款

係九龍塘站 個波板糖人係咁用幾強硬既語氣講
先生你唔好打尖 跟住個人應該無理到照入左去啦
個波板糖人繼續話 先生你出番黎 你唔可以打尖
真係好想表揚佢 但又唔知佢乜水

C9 最撚麻煩，明明自己唔啱都會屌鳩人，又要淆底啤住你口upup唔敢當面屌，一係就摺摺聲，想煎爸佢

有畫面

咁我就出左埠，尋晚搭地鐵，見到個欣怡身型既女人係咁望住我

你條女？

好勇猛

以前試過拖住個喼，係九龍塘站上電梯去大堂，臨上個下俾佢攔住叫我搭lift，我差d仆街後面又勁多人，我講咗句：搭你老母，就繼續上電梯了

直程想大巴大巴煎埋去

係咪佢

大陸哩😒

邊有咁她福氣

你有無即刻除褲係佢面前打J?

咁惡

個喼好細用嚟裝文件

屌柒c9人人有責

絲打留名

迷who?

大陸狗

北京，宜家遲一日出發，上頭即出e貓屌

On9

抵啦
澳門個到做完了？

轉討論區都係無用,一樣都係果班人,
本質無分別

早晨

秒回....your fun son ac?

Yes ,G持c兄留守golden

No la

我絲打嚟

屌你呀 比比面好喎

放心，唔係佢

四球：我都頂唔緊

還掂對清冇乜印象

果邊請左個人做，宜家一星期會過去一次埋數

始終對肥婆無興趣

高層

4 man dog 又扮fd

人生然家

巡視業務

屌你地
我不知幾想自己做番，果邊咩都有得玩

早晨牙

男神

吊你牙，成日老屈

轉工未牙

想識

吸塵機山度士

有矛手足有挽g gen 牙
今集巧5巧挽

阿狗post咁多隱世高手

😵😵😵😵

各位你地好
成年幾無見有冇掛住我?

冇人識你呀

Hi 手足

星期六簽約 返工放工total慳返一個半鐘左右

槍手鋒線有基奧特、韋碧克及盧卡斯佩雷斯等養傷，預計禾確特今仗要掛帥，帶動伊禾比及阿歷斯張伯倫等副選隊友攻堅。

好耐冇見呢位手足

新工返冰度

阿仙奴提前過聖誕

基佬傷勢如何

黃埔，係地鐵站一出就係 搭地鐵30分鐘到

對

阿狗post 真是多人生然家
吳彥祖、父幹撚、大地主、高層、樂視、賭神、軟飯王、駙馬爺......數之不盡

Yes 首冠

黃埔巧多日本妹
U fat fat 了

西盃都出基佬

U 直接是最大人生然家
唔洗再分類

大炒聖徒ok

都唔關我事啦

賭神 軟飯王 駙馬爺係邊幾個?

駙馬爺係the kiss, 佢外父係689

依家啲90後份份工都做唔長

法國依家呢份日日連埋搭車要12-13個鐘唔係辦法，放工7點香隧都照塞，星期五就一定仆哂街

又冇時間做d case, 依家冇哂d客咁濟

始終d case既收入夠我一個月搭車 唔想咁易放棄唔做

貢又系
D 日本妹主動幫你含
唔洗自己出日

葡萄死人

吊牙又老屈，禾刀想有o架妹幫我痕牙

果到好多日本妹有老公/只係學生

咁熟架步

人妻，jk

只係學生

OG 調教日記

好多食家

樓上好多偽毒

Agree

返邊頭？
我返數碼港搭車行薄扶林冇乜點塞不過都要大半個鐘先出到灣仔
但係搭公司車經西隧到美孚只係半粒鐘

偽毒死全家

L9 唔出得咩

太廢

我唔是偽毒

黃竹坑呀

唔係住南區但係南區返工既人真係好on9

真理

香港仔隧道塞車果個問題根本唔會解決到，過海車塞住右線，去灣仔銅鑼灣既車塞左線，行黃泥涌道出都係塞，向西行薄扶林出，去到交易廣場至金鐘果段都係塞到仆街

星期五放工時間，塞一粒鐘先出到灣仔

Yes，真是好on9

Yes，真是好on9[/quote]
如果唔係交通問題我都冇打算轉工，行邊條路出都係死，不如直頭轉工唔返呢頭

行簿扶林

南區狗鐵通車啦就

不過我已經搬左去新西

😐

有撚用咩
叫班仆街咪撚坐私家車就解決到啦

最快既方法係行薄扶林去到HKU轉地鐵，但原本南區出去灣仔/金鐘/中環就$4.7, 咁轉法就成$10

得果3卡車，係海怡開出黎，黃竹坑站邊會上到車，加上黃竹坑咁多工廠，遲下又話要轉型做南區商貿中心，到時更加多人

起埋南港島綫西段既話，黃竹坑係東西段既轉車站，到時更加上唔到車

同埋比你上到車去到金鐘，返工放工時間咪逼爆哂成個地鐵站，依家金鐘站都上唔到車啦，莫講話遲下有埋南港島綫同沙中綫

FIFA網站2018年世界盃媒體轉播權最新文件，並無列載香港。

傳出財困的樂視，曾經大肆宣傳已奪得2018年俄羅斯世界盃香港播放權，不過，據FIFA 2018年世界盃媒體轉播權最新文件（fifa.to/2fAvFIU），上面並無香港的名字！簡單而言，即是香港並無人奪得世界盃的獨家播放權！本報已向樂視查詢，暫未獲回覆。

FIFA官方文件列出全球132個地方，有哪一個媒體公司已獲得2018年俄羅斯世界盃播放權，包括電視、電台、移動媒體及網上媒體，但在亞洲之中，台灣、南韓等地榜上有名，但並沒有「香港」、甚至「中國」的名稱，顯示香港以至內地都沒有轉播俄羅斯世界盃的權利。

樂視昨日傳出有意裁員10%救亡，大約涉及800員工，由手機部門擴展到汽車、體育等，實行N+1補償制度，非上市公司的子板塊已經開始著手處理。有報道指樂視體育原有的賽事運營板塊將會被逐漸砍掉，收縮戰線，專注做體育媒體。

今晚準備比修咸頓撚狗咁撚

域總出黎解釋下

黃竹坑d國際學校
一個學生就一架車
唔塞就傻

好彩收五點… 金鐘6點開始勁多人

4：0

手足你咪駙馬

就算冇左黃竹坑國際學校d車一樣照塞，佢地放學都唔會係放6點

原因應該係d放工車係灣仔跑馬地果邊想入紅隧，結果塞住香隧左線想落橋去灣仔銅鑼灣d車，條左線都係塞，而堆南區想行紅隧過海既會塞住條右線

有地鐵之後，如果搭到出金鐘站但上唔到車既話，d人都係會搭巴士/小巴出去 而且車費平過地鐵 就算塞車都係坐足全程

早

阿狗仲有資深大律師

域總吾好潛水喎

係咪裁員呀域總

你點知我溝左秋篠宮佳子

回水未

學校有個Christmas party
但毒撚唔想自己一個去

你係撚毒撚咩

聖徒都輸

係咪有咩誤會
我肥矮柒毒wo

想問下ps4 fifa如果同一部機上轉左帳號有冇得玩番之前個save
Eg台帳save轉港帳玩到？

假膠上左五毛榜

OG 幫我整個禾子 iphone 7 殼 ok?

fifa唔知
其他game唔得

Ok ah 今晚send比你望望

Who? 義和b?

係公司訓到now

你短撚偽毒臭mk

Thanks bro

垃圾撚有人理

聯賽盃急不及待好想玩玩了

對聖人都贏唔到架啦

抵死
希望條5毛咪再入黎認親認戚洗底

聖徒有歐霸盃要兼顧 兵源比阿仙奴仲吃緊 阿仙奴大勝在望

屌你老母iwobi

Ching想要球會字定英超字？

改得名做伊禾比都知係廢物

呢個真

聖誕快樂

做乜鳩

對腳

爺爺做乜吾戴牙

你當爺爺馬嬲

爺爺要與民同樂牙

做乜啲icon換哂

用緊WEB 版

又係an狗搞事

《太陽報》透露，阿仙奴已經開始為雲格離任做準備，他們將德甲萊比錫隊教練哈森許特爾視為雲格接班人。

太陽報

'I let my voters down': Localist Edward Leung apologises over oath-taking row

lm

雲格和阿仙奴的合約到今季末就將到期，雙方直到現在也沒有進行續約談判。現如今，阿仙奴首席執行官加齊迪斯已製定計劃應對這種不確定性，正是在這種情況下，哈森許特爾進入到了阿仙奴的選帥名單中。

哈森許特爾

朝朝返學d私家車都塞住曬

Expected Arsenal team tomorrow -

Martinez, Niles, Holding, Gabriel, Gibbs, elNeny, Ramsey, Chamberlain, Adelaide, Iwobi, Lucas Perez.

的消息透露，阿仙奴盯上了馬德里體育會的門將奧比歷，不過該媒體同時透露稱，阿仙奴高層不願意支付奧比歷高達1億歐元的毀約金。

爺爺用一億買龍我即刻自爆牙

無人想知你乜水

係人都知啦，保特

永用CCC尼

用奧斯賓拿得唔得先

用美斯

保特=icon殺手=G

一億買隻廢龍 當我地爺爺係水魚牙

永續雲加

刀吾明你哋做乜成日叫禾保特😣

贊仔今晚有無份

They need a goalkeeper there

Ok保持

因為冇人知道你ac名乜水

慘...

Rip

捐錢支持隊波/每年買波衫

據稱，雲格十分欣賞奧比歷的才能，但也不願意出高價買進他，而馬體會一方，施蒙尼表示不會接受任何形式的報價，要硬買奧比歷的話，除非啟動他合約中的毀約金條款，這讓雲格陷入了進退兩難的境地。

PSG已經捐左£40m

有冇推近咁快

班低汁阿迷黎晒

多廢青

主要都係d低汁an狗

果邊已經玩完 成班衝曬入黎

你唔好老屈wo

如果比子心中有情
強姦已是他的生命

1點仲上黎吹水唔扮工

Yea

放雷up what

駁吾刀
Send from 我的iphone

我奴好波

請奇連士文啦

Izham Ismail ‏@izham17 4h4 hours ago

Forget Ronaldo, Messi et al. Outside global elite, player salaries are much lower than the public imagines. @FIFPro

Izham Ismail ‏@izham17 4h4 hours ago

41% of all players reported delayed salary payments over the past 2 seasons. 26% likelihood in Asia. Unsustainable. @FIFPro

屌你老味請skripnik啦
岩哂呢到口味

放雷啦撚樣

and狗真係好低賤

唔續雲加既話，可能仲衰過獌

垃圾

"好想有個干地..."

搵肥安啦

搵...無歐聯踢都得

搵肥賓 魯營不敗男 盃賽專家

輪換大師

建議以後保特義和比依d低汁會員留言要收費

屌你 考完finance完全唔知考緊咩 等炒

G持 4 man dog 都要收費

好彩無禾份😌

下年上返英超 有得話哂事 點會黎阿記

你以為真係有阿迷 其實全部係轟猁獌扮

阿狗都係教練話曬事啦

Hxxxxxxxx=轟

U係拿玻里卧底

me真阿牙

躝啦獌狗

你都躝返去土耳其啦

同第一風扇一齊啦

獌狗將會全面進場

好多亂碼

敢膽串羅賓
你仆街了

出黎隻抽

An 狗

😆

🤓

又要ot

月尾結數？？

系咪it狗

禾日日都ot牙ching

清做咩架

月結 阻住我賭馬

有無心水 好窮

屌牙d post去得仲快過高登

去廁所有咩罪惡感😝

今個sem走左一半

廢青們大家好

Me2

2

跟完我仲窮

但係走堂真係好爽

廁所走堂

Ryo蛇成日中三T

有冇板睇下

😂😂😂

機場狗

😊😊

🤔

男人係機場做一係基一係狗公

孫承宗

呢到d阿迷比d骨氣咪撚返過去

乜撚

不嬲冇骨氣

不了
Me正人君子 貨機狗一隻

9c9

聽講清食佐幾隻飛雞

🤗hi 乙b

屌你老味

個面仲有家嫂同小毒撚

今日搞左事未

點解我無邀請碼

終於過到嚟

who are u

因為唔招呼偽毒mk 嘛

🤘🏿

飛雞狗也不屌啦

ching好波

The rescued Chapecoense goalkeeper Danilo died after succumbing to huge internal blood loss & organs damaging. He was admitted to hospital with two broken legs, arms, 3 broken ribs, damaged kidney etc.

He murmured in deathbed “Jesus cuidar da minha família. e pegue a minha respiração rápida. já alguns dos meus amigos estão esperando por mim no céu. eles precisam de um goleiro lá"

Translation: "Jesus look after my family & take my breath fast. Already some of mine friends are waiting for me in heaven, they need a goalkeeper there"

好心up

手撕雞腸粉幾好食

五毛

聽講清食左飛雞 仲控制飛機入職添牙

今晚pro?

之前係cd-rom

睇你個名就知你係迷雲

Yes
禾個令仔樣

幾點

Lm

所以我咪應該要有

Pro可唔可以一齊玩
Me ps4

Sp 風

偽毒普

幾點都得

豬腦今晚玩？

今晚ok ? 我法明尼式打法熱血飛剷到對面pk

重現琴日後防C21 + G5

爭咩呀 大家都係偽毒

聖人讓路ok 我廠要盃仔

又訓到3點幾先起身 好廢

山狗今晚出90分鐘ok

女朋友起左身 先起唔到

不了
反正都被炒

周三聯賽盃八強阿仙奴對修咸頓，雲格將派出贊堅遜踢右閘，並深信這位球員會越來越強。

24歲的贊堅遜沒有在上輪聯賽鬥般尼茅夫時落場，雲格說是為了讓他好好休息，準備這場聯賽盃八強對修咸頓。

贊堅遜去季外借韋斯咸時一度受傷，回歸阿仙奴之後仍然受到傷患困擾，本月初才傷癒復出。

雲格說相信贊堅遜傷癒之後會重新展示實力：「他之前踢了兩場硬仗，所以我讓他在上輪聯賽休息，以免他精神上太疲累。贊堅遜是非常盡責的球員，給他一點時間重拾信心，大家屆時會看見一個截然不同的贊堅遜。」()

琴晚11條油一齊打，對CB 玩高低位幫人包越位

周三聯賽盃八強阿仙奴對修咸頓，雲格將派出贊堅遜踢右閘，並深信這位球員會越來越強。

24歲的贊堅遜沒有在上輪聯賽鬥般尼茅夫時落場，雲格說是為了讓他好好休息，準備這場聯賽盃八強對修咸頓。

贊堅遜去季外借韋斯咸時一度受傷，回歸阿仙奴之後仍然受到傷患困擾，本月初才傷癒復出。

雲格說相信贊堅遜傷癒之後會重新展示實力：「他之前踢了兩場硬仗，所以我讓他在上輪聯賽休息，以免他精神上太疲累。贊堅遜是非常盡責的球員，給他一點時間重拾信心，大家屆時會看見一個截然不同的贊堅遜。」()

反贊有乜好講

山狗咁中意做鐵人 盃仔都要出佢

終於可以睇下贊仔既表現

我7點到玩得睇你地

聖人有歐戰在身 放棄依個西盃好合理

今晚我廠神將張伯撚會大發神威

出左都睇唔到

大巴大巴車落你班反贊到

貢快開始燈

十卜電叻出曬full team 反正其他盃都無希望

師兄sick ball 喎

今晚不睇了，費時半夜睇我廠大敗

車左幾巴啦
不過面皮厚唔覺ja

留力r聯殺哂蝗疤拜

求下修咸頓比條生路

今晚100分同贊仔玩曬條右路

不了 今晩最好出曬燒山仲要踼足全場

Lucas

急不及待好想玩玩性人了

一諗起張伯倫唔回後幫贊仔手，攪到贊一個打二個，被人玩弄

不了
贊仔一守二
守爆聖人

今晚浩鼎加比爾，諗起都扯旗

中場出藍斯&鳩鳩

係講故台見到阿仙尼·雲加
係咪鳩乙

想要幾多粒出聲

後防4個輪流自爆
唔射點得

仲有伊禾比條傻鳩

痴撚線
諗起都扯扯地

好性感

feel到iwobi今晚大巴大巴車落你地班專家到

有得落場先算啦

係就好

真撚過珍珠

藍斯橫傳失波 99回防雙腳飛剷領紅
罰球開出 伊禾比頭槌一冼直飛死角 og!!

係就屌少一日

11個
龍有無派膠

高登仲有班傻仔推post

哭左

岩岩去左輕輕一推

你推嘅目的係乜？等嗰邊以為自己唔係玩緊單機？

Feel到今晚要輸

見到家嫂就忍不住回了

屌好想join
btw不如開返個group for 約戰/傾pro啦
成日係到講好快又打ww3😅

家嫂真係慘豬

講到尾都係唔捨得牙joe

高登3哥

今晚幾點pro

8點有冇

Oliver_豬腦係打手定假膠

【體育】阿仙奴名宿比堤深信，舊東家錯過絕佳機會，邀請伯金、韋拉及亨利3名前隊友，加入球隊助教團。

阿仙奴3位傳奇球員伯金、韋拉及亨利，現時都已從事教練工作，而比堤（Emmanuel Petit）十分驚訝，「恩師」雲加竟沒為這3位名宿打開大門，將他們留在自己身邊，當中曾獲聘為兵工廠青年軍教練的亨利，因有電視評述工作在身，遭教授今夏放棄。

比堤表示：「我在韋拉前往美職聯執教前幾個月，和他交談過，覺得很驚訝阿迪達獲曼城聘用，但阿仙奴竟然放棄好機會，讓象徵球會精神的名宿重返此地，像伯金現在在阿積士的青年軍，亨利則去了比利時國家隊。」

對於昔日的中場拍檔韋拉，在紐約城擔正教練一職，比堤謂：「過去有很多中場，都成為了好教練。韋拉在球員時代，便是一名出色的領袖，並且充滿個性，這代表他會不斷加強自己的執教能力，不會退縮，而且他在阿仙奴出任過隊長，對他也有很大幫助。」

如果係真心有咩問題

個club有成19條友

豬蛇刀吾識

豬蛇都唔識，好打極有限

新手想join,有冇位踢

終於驗證到做到會員

英格蘭聯賽盃今晚凌晨繼續上演，對主場出擊的阿仙奴領隊雲格而言，這仗將會別具意義，因為執教客軍修咸頓的佩爾說是其徒弟也不為過。

等睇徒弟咬死師父

本身有
啱開佐個telegram,自己join

不了 我廠近3次主場迎戰修咸頓未輸過

原本我打龍之後換咗位清打龍好勁左撲右撲，係中堅句越位（迷贊手足），不過打得好亂但好撚好玩，我打到2點就同布布訓了，羅寶佢地仲玩緊

This

有我贊
是100%的波

同布布一齊訓

=.=

唔怪得username由路斯基變路斯基bb啦
原來中途轉基

同布仔互射左幾多次

我同fd玩pro club 晚晚都係幾丁友
對面多人玩進攻全部走曬上黎 守都守唔撚到

布b應該含到條撚出血

佢地無定架喎, 有時幾個, 有時爆晒

以前玩親都得幾丁友

英超每隊中最被低估的無名英雄

阿仙奴 - 高基連 Francis Coquelin
可能高斯尼和比拿連是近季阿仙奴最佳的防守球員，但他們受到的讚賞也夠多了，反而愈見大將之風的高基連在默默苦幹。論名氣和身價他都不及中場眾將，但今季的上陣次數更勝進口貨薩卡和艾蘭尼。要接過阿迪達和法明尼留下的位置並不容易，但高基連做到了。

今晚7:30 on，法國禾地入球模式最多係角球傳俾羅寶頂爆人地

亂咁衝上

我岩岩入左谷 好無侵埋我玩

The man, the legend... the boss

Bielik - You must be ready for anything
Read more at

唔計佢 中堅位已經有6個人

Physio Gary Lewin is set to re-join his former club Arsenal. Worth remembering one of the most iconic photos in football history.

雲加近期打左he入冷宮

輪換姐

是旦啦打機開心未ok，不過你問下d大哥，禾冇意見

佢條pk唔識傳波😂
識傳波做到兩傳d攻勢就入肉好多啦

Join 囉

成隊獸醫

啱啱收到Ryo 蛇pm今晚馬仔又fat fat la😙

求手足PM RYO蛇料

單刀笠射回傳俾對面龍😚

修狗走啦😩

一定要屌打修狗

今晚似出後備同青年軍, 難D 喎

半夜西波預咗豬啦

有禾仔一百分使驚

唔高難度波 no mood入

咩相

..........

yes,me從來唔入單刀😎

你就爽la

你都接方向射波

On jor 宜家有3個，有無多2條油玩5個開波

食埋飯先啦屌你

Ok

搵唔到隊波

加比爾：仆街死啦屌你老母

冇錢ps4上網

原來有呢一幕
阿狗有愛

禾子：都廢鳩事理你

禾子：唉快d走廢事d衰氣傳哂俾我
梅迪薩卡：你都係掛靴把啦

豬腦蛇刀吾色

邊到有梅迪

夢遺：收皮啦你

推得咁慢

喂喂 企開d啦dllm

睇黎阿狗上下都好憎iwobi

On左

應該依家同贊仔一樣犯眾親

贊子係柒 但點都冇義和碑咁柒呀清

條撚樣盲反黎😂

義和碑不祥人黎

清 我add左你

依樣真

7點（收工）

左翼首選：ramsey

後備首選

認真 浩鼎應該要借走

recall柏芝

Holding唔走都係坐 何不外借吸收經驗

今晚有Lucas?

who backup

Pro club gogo go

Waiting u

Join下場

申請左入會

會唔會又傷埋

等羅寶加你

今晚戴帽

爺爺

支持

Jen

恰垃圾就叻

靜啦

Marca: Di Maria and Ozil want Real Madrid return.

Rainbow 6會出香港

今晚有我贊一定零封對手
早d訓好過

贊堅臣是最勁

又燈

屌你地出番去啦仆街

清

入telegram啦

咁多位手足 我都轉左會了

airsupply 巴打老d 定alex,song 巴打？

低汁手足

poba la

阿狗post大遷徙

2100 John pro

而家有幾多ching pro緊

full 晒

入緊黎啊

yes

😵😵

回說今場比賽，阿仙奴近3次主場出擊對修咸頓取得2勝1和，加上「兵工廠」近5仗以2勝3和力保不敗，預料雲格在「黑色11月」最後一關面對徒弟的挑戰將可秤先。

😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒

👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎

🤘🤘🤘🤘🤘🤘

15個上線

🍊

呢到全部都唔是好人
佢哋不斷恥笑啲過唔到嚟嘅人

開team a team b呀笨

U team b

開隊般尼矛夫

清好波

咁撚多人

test

2個中堅包後啦,
贊錯唔使咁上

原來改到名

搞事狗

保特😂😂😂

fifa狗入telegram啦
唔想睇ww3牙😴

有無直播

綠帽俠都驚

live

達哥咩

究竟贊仔廢定車仔伊雲奴域廢

Why not both

早洩個邊靜撚到

Justforfun 好似好勁

兩件垃圾

訓教準備睇西波

今集好似廢咗

每分鐘少於十個POST推上第一頁

以為係羅賓入

Top 10 Premier League Goalscorers - 5 Year Intervals

禾入㗎
Btw 又red card ea逼害

Lose u

Sor

陰公，要搵工

EPL cup

但係lihkg個名冇咩代表性
第時應該會有lihkg音樂台果類改歌片上YouTube
始終唔夠高登音樂台咁有代表性

高登三哥

其實改過個名好過，改高登咪盞比位草泥馬入，話新壇抄鳩佢

提議下

名呢D好閒姐
無人上幾有代表性都無用
LIHKG做得起個朵自然夠殺

依家高登已經少左勁多人

Ryo 蛇d料連續5場中正紀念堂q每場俾3隻

好撚窮點算
屋企部電腦壞咗兩個月都無錢買新part返嚟整

今晚已經fat fat了

基佬又傷

有Ryo 茅窮人牙手足

Wenger often treats the competition as a way to blood youngsters in the first team so the likes of Ainsley Maitland-Niles, Jeff Reine-Adelaide and Rob Holding will hope to be involved.

係咪上埸比波山狗出事

鍠狗有興趣買glo?

橙

50M deal

今晚有波睇

Lucas 唔知係咪又西波

3 Year Intervals

10 Year Intervals

大家好，今日好熱

前幾日刀系

橙矛人理

中堅= =

不嬲都冇

😞

6場正q中哂典睇

有茅手足pro

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 4h4 hours ago

Freddie Ljungberg attended a coaching course in Cardiff as he works towards his UEFA Pro Licence. Has done good work with Arsenal U19s.

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ 27m27 minutes ago

BREAKING: Gareth Southgate appointed @England manager on four-year contract #SSNHQ

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ 22m22 minutes ago

Southgate: "I'm determined to give everything I have to give the country a team they're proud of." #SSNHQ

今晚feel到要入波了

英人好似冇咩戰術大師

不祥人

禾本刀矛牙手畜，典買牙

又係去威爾斯學

我部電腦都頂唔到幾耐
用用下黑mon,跟住又冇事/自動關機

接雲加班

點睇我地爺爺唔俾亨狗，維拉，柏金同比堤佢地返去做助教，又肯俾龍格寶教u19

雲加淨係會用yes man
獨裁者

內定接班人

monk

今日轉會飛訊主要包括，一家中國球會為了引進阿仙奴球星山齊士，向山齊士開出了41.9萬歐元週薪，年薪約為2200萬歐元。

曼城右閘沙格拿表示不知道來季會否依然留隊，因為他的合約將在季尾屆滿。

回來吧

Marseille are interested in bringing Arsenal defender Mathieu Debuchy back to Ligue 1.

要黎做咩

有贊仔 不了

擔心贊仔自爆

Arsenal to send Akpom out on loan

熱身賽之鬼

42

快d買

文員仔挑選那位

無限外借輪迴

支那人大把錢

同貢寶差不多

Arsenal and Chelsea are both interested in bringing Ajax midfielder Riechedly Bazoer to the Premier League in January.

‘I introduced yoga to Arsenal,’ reveals Jens Lehmann

其實金寶可以留用

今晚有無手足睇西波?

12月了

又一年了

又聖誕了

修夫基正式被英足總任命為英格蘭主帥，4年合約至歐國盃2020後屆滿。

依個又坐到幾耐

拎個盃仔比我地阿狗打下飛機ok

100%既事

Kieran Gibbs 隊長

一年都冇

英撚真係可能風水問題 搵冰個教都無用

盧卡斯正選

禾有無正選

依家仲未公佈

一向賽前一粒鐘先會出名單

有茅手足有玩FM

TEAM NEWS
Arsenal: Debuchy (hamstring), Giroud (groin), Bellerin (ankle), Cazorla (Achilles), Akpom (back), Mertesacker, Welbeck (both knee)

Southampton: Boufal, Davis (both illness), Tadic (nose), McCarthy, Target (both hamstring), Pied (knee)

仲有三個鐘 我都係訓先

D人走晒先黎更新個m版

Ching有無用過

無，我過去睇下有無人膠up,得返家嫂

搞到成個香討咁,又難睇又難用

仲有班傻仔推緊post

咁過唔過檔個人選擇你既,
甩毛家嫂都選擇留守啦

等睇Ainsley Maitland-Niles

人地可能想認真講波呢，迷普個班曬女車樓錢既人走哂，they先可以傾到波

見到咁多d 青政熱狗互小post就唔想睇

可惜已經矛人